[沙拿失蹤事件]C朗私人飛機上開心selfie 畀全球壇加同網民圍插

C朗因在個人社交網頁上載在私人飛機上的自拍照而被網民指責。

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗），因為在個人社交網頁上載在私人飛機上開心自拍的照片，遭到英格蘭名宿連尼加及眾多網民指責。

去年夏天由皇家馬德里轉投祖記的C朗，周二返回西班牙就逃稅案在馬德里法院出庭應訊，C朗認罪及接受了1,880萬歐元（約1.68億港元）的罰款，同時緩刑23個月。

出庭前後與女友佐真娜都是滿面笑容的C朗，及後飛返意大利，並於個人社交網頁上載在私人飛機上的selfie相，僅附以笑臉、飛機和豎起拇指三個表情符號。

不巧的是，由南特新加盟卡迪夫城的阿根廷前鋒伊美利安奴沙拿，同日剛被證實前赴卡城時所乘小型飛機失去聯絡，C朗因而被指發此帖時間不適合，不過，連尼加和部份網民亦有表示，相信C朗是在不知情下這樣做，認為其團隊應該要有人把事情告訴C朗。

C朗真係好憎沙拿

但三唔識七其實有冇必要傷心埋一份或者避忌成咁先

當年法比對查基既死做左好多門面野，我其實r哂頭，兩個球員既生涯其實冇乜交集又唔同代

戇鳩，有咩好屌？

使唔使全球足球比賽上至正式比賽下至街波開波前都要默哀一分鐘?

國家隊青年軍隊友

認同第一段

但Jarque嗰段好似有啲雞蛋裏挑骨頭
冇交集又唔同代都咁有心致敬 就未必係門面功夫啦

分分鐘牙朗post 過下都唔知發生左事

On9球迷 唔比人係飛機影相啊不如

我記得佢兩個好似爭3,4年 u20果啲都交集到
當年我冇仔細探究過，定係法比太屈直接跳到上u20,21果啲

網絡判官真係好可怕

死左嗰件邊個識佢？

屌
私下係老死洗唔洗寫埋上wiki ?

法比 04年已經踢緊u21，同查基做隊友

你死左就真係冇人識啦

on撚9 3唔識7小薯仔失蹤都要顧 ?

人地以前u21係隊友
悼念下又駛唔駛你批准呀？門面野

呢啲叫強顏歡笑，可以笑仲唔笑咩?

西班牙法律可以話係戇鳩，美國嘅就無咁兒戲，C朗一踏足美國，好可能十年後先重見天日

死咗去啦沙乜柒拿呀

王騎d親兵真係癲架

係囉,法比比其他人早成名,跳級啦

無仔細深究就咪撚咁多嗲啦屌你老母

點解唔全球停飛呀

猁狗王好心就收皮啦, 咁撚得閒去叫隻抽水猁收聲丫

on9 法比 17 8歲已經成名